【貴絶屯門】御半山折實15248元首推118伙

【貴絶屯門】御半山折實15248元首推118伙

昨日已預告今日開價、新地（0016）旗下屯門景秀里新盤御半山，今日公佈首張價單，首批涉118伙，平均實呎19302元，扣除最高21%直減折扣後，整批折實平均實呎15248元，不但較屯門景峰區一帶二手呎價高約3成，更貴絶屯門新盤。

御半山首批118伙，定價由631.34萬元至924.48萬元，發展商提供最高21%折扣優惠（包括付款計劃優惠5%、置業售價折扣8%、特別折扣7%及新地會會員售價折扣優惠1%），折實價由498.75萬元至730.33萬元，折實實呎13740元至17026元。

入場單位為1A室1樓B室，屬實用304方呎一房戶，定價631.34萬元，折實價498.75萬元，折實實呎16406元。

新地代理業務部總經理張卓秀敏形容，首批為「萬眾期待開心價」，與同區二手屋苑價錢比較屬合理，折實價500萬以下單位有3伙，本周六起收票及開放示範單位予公眾，最快下周開售，首批折實市值約7.32億元，有機會開售前會再加推。

屌奶星，屯門都成萬九蚊一呎

咁平，升多一倍先算合理

屎已食